身為元朗人的我 覺得好羞家

我住左元朗20幾年
一直都覺得元朗地方幾好
直到琴晚我估唔到我自己都要驚埋一份
我仲要特登去睇警局個門口係咪真係關左..

一直以黎 元朗咁多唔同飯數
最多咪打下細交 吹下雞
一見D狗就會散

今次明目張膽到咁 仲要連狗都唔驚
大佬 人命黎架 真係打撚死人架

平時邊飯打邊飯 點黑法
我都覺得算 已經存在咗咁多年
但係呢一刻為錢可以做到咁 為面可以咁過份？？

我開始對自己係元朗人覺得羞家

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

今次擺明d狗幫班白衫走架啦

我睇左成晚 到依家都訓唔著

推推推